暫時想行開下 星期六見

依幾日真係好攰
無論食飯好 訓教好 屙屎好 扮工好
無時無刻都mon實連登有咩新消息
好驚又有人睇唔開
好驚又有乜白色恐佈
不停咁同人講無事
但心底都係驚又有手足出事俾人帶走
幾次訓醒發現自己咬實牙根
咬到有啲攰
個胃又唔舒服
我諗暫時要變番隻港豬抖番三幾日
星期六見啦各位手足 暫別